［酒撚入］舊沙樽vsop邊隻值得收藏？

有冇巴打飲開買開，想買啲送俾人同自己收藏吓

有冇人飲開

仲白蘭地
紅酒都開始無人追啦 個個轉晒威士忌

同啲叔父出嚟開佢哋啲珍藏好過，沙樽個價太海鮮，而且一般都係啲叔夫懷舊下先飲

個人覺得白蕳地好飲過威士

沙樽邊隻牌子好？

拿破崙

收藏唔飲???

飲

新酒拿破崙 舊酒4大家族都可試下